講番五大訢求啦，唔好再講六大。

全世界都知我地五大訢求，無啦啦加多樣好亂
如果有真普選，你仲驚我地清算唔到班狗咩！

係

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

"訴"字你都連錯兩次，不如讀多吓書先？

風頭火勢仲正字特警

政府高官夠個個夠讀得書多過你啦
咪又係碌柒咁

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！